政府份聲明稿，得「高度自治」係無括號

「自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《中華人民共和國香港特別行政區基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實。『一國兩制』是保持香港長期繁榮穩定、市民安居樂業的最佳安排，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實『一國兩制』方針。」